A0 有冇可能聖誕前搵到女朋友?

唔想聖誕又自己一個過

Ptgf 都係gf

唔好FF啦

冇可能架啦

不可能
你唔應該搵女
應該等女黎搵你

又一年

冇
利申同你一樣

一個月前你話去青年中心做下義工，有冇去到呀？

冇

搵我

毒撚ff下都唔得

你 唔 好 咁 撚 痴 線 啦 好 嘛

被棄啦

俾錢實唔難

算啦

FF下就有

無呀唔使諗呀

下 ?